# WebBindings #

В проекте предполагалось реализовать 2-х сторонее связывание данных между элементами **WebForms** и полями экземпляров классов **ViewModel**, по аналогии с подобным механизмом **WPF** (**MVVM**-шаблон).

Фактически остались только примеры использования шаблонов **Singleton**, **Visitor** в реализации инжектора значений **FuncMapper** (некоторого упрощенного аналога **AutoMapper**).
